台灣228咁撚似香港

至少蔣介石叫做變相救左台灣, 如果唔係依家真係領土一部份了
然後講到底國軍咪又係支那畜牲, 會做咁既野真係完全唔出奇, 但繁體支那呢d野認錯快過殘體好多